| Nome | IMDB/Nota | Trailer | Assistido |
| :---- | :---- | :------- | :--------- | 
| Star Wars Episódio IX | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt2527338/) - 6,6 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=8Qn_spdM5Zg) | ✔️ |
| Desperate Living | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt0075936) - 7,2 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=8Qn_spdM5Zg) | ✔️ |
| The Room | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt0368226/) - 3,7 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=8Qn_spdM5Zg) | ✔️ |
| CATS (2019) | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt5697572/) - 2,8 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=8Qn_spdM5Zg) | ✔️☢️ |
| Cinderela Baiana | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt0285479/) - 1,9 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=8Qn_spdM5Zg) | ✔️ |
| Tromeo and Juliet | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt0114733/) - 6,1 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=8Qn_spdM5Zg) | ✔️ |
| Pepi, Luci, Bom e outras garotas de montão | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt0081323/) - 6,2 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=8Qn_spdM5Zg) | ✔️ |
| Plan 9 From Outer Space | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt0052077/) - 4,0 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=u2ukRYsYPmo) | ✔️ |
| La momia azteca contra el robot humano | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt0050717/) - 2,5 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=u2ukRYsYPmo) | ✔️ |
| Kung Fu contra as bonecas | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt0241645/) - 4,6 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=8Qn_spdM5Zg) | ✔️☢️ |
| Batguano | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt3839256/) - 5,8 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=8Qn_spdM5Zg) | ✔️☢️ |
| Festa da Salsicha | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt2527338/) - 6,7 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=8Qn_spdM5Zg) | ❌ |
| The Machine Girl | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt2527338/) - 6,7 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=8Qn_spdM5Zg) | ❌ |
| Soinc (edit de Sonic) | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt2527338/) - 6,7 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=8Qn_spdM5Zg) | ❌ |
| Disaster Artist | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt2527338/) - 6,7 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=8Qn_spdM5Zg) | ❌ |
| Ex Drummer | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt2527338/) - 6,7 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=8Qn_spdM5Zg) | ❌ |
| Kids | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt2527338/) - 6,7 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=8Qn_spdM5Zg) | ❌ |
| Sol alegria | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt2527338/) - 6,7 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=8Qn_spdM5Zg) | ❌ |
| Mar de rosas | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt2527338/) - 6,7 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=8Qn_spdM5Zg) | ❌ |
| Das Tripas Coração | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt2527338/) - 6,7 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=8Qn_spdM5Zg) | ❌ |
| Sonho de valsa | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt2527338/) - 6,7 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=8Qn_spdM5Zg) | ❌ |
| Surfistas nazistas devem morrer | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt2527338/) - 6,7 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=8Qn_spdM5Zg) | ❌ |
| Welcome to the dollhouse | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt2527338/) - 6,7 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=8Qn_spdM5Zg) | ❌ |
| Cidade oculta | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt2527338/) - 6,7 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=8Qn_spdM5Zg) | ❌ |
| EMOJI O FILME | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt2527338/) - 6,7 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=8Qn_spdM5Zg) | ❌ |
| shaolin soccer | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt2527338/) - 6,7 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=8Qn_spdM5Zg) | ❌ |
| Dragonball evolution | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt2527338/) - 6,7 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=8Qn_spdM5Zg) | ❌ |
| Durval Discos | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt2527338/) - 6,7 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=8Qn_spdM5Zg) | ❌ |
| encarnação do demônio | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt2527338/) - 6,7 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=8Qn_spdM5Zg) | ❌ |
| Acquaria  | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt2527338/) - 6,7 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=8Qn_spdM5Zg) | ❌ |
| Eliana e o segredo dos golfinhos | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt2527338/) - 6,7 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=8Qn_spdM5Zg) | ❌ |
| Xuxa Contra o Baixo-Astral | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt2527338/) - 6,7 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=8Qn_spdM5Zg) | ❌ |
| xuxa e os duendes | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt2527338/) - 6,7 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=8Qn_spdM5Zg) | ❌ |
| o magnata | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt2527338/) - 6,7 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=8Qn_spdM5Zg) | ❌ |
| Vagina Dentada | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt2527338/) - 6,7 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=8Qn_spdM5Zg) | ❌ |
| Zombeavers | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt2527338/) - 6,7 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=8Qn_spdM5Zg) | ❌ |
| Kung Pow | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt2527338/) - 6,7 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=8Qn_spdM5Zg) | ❌ |
| Killer Sofa | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt2527338/) - 6,7 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=8Qn_spdM5Zg) | ❌ |
| Santa with Muscles | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt2527338/) - 6,7 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=8Qn_spdM5Zg) | ❌ |
| Roboman | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt2527338/) - 6,7 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=8Qn_spdM5Zg) | ❌ |
| Fun in Balloon Land | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt2527338/) - 6,7 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=8Qn_spdM5Zg) | ❌ |
| Rubber (2010) | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt2527338/) - 6,7 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=8Qn_spdM5Zg) | ❌ |
| P Thai  | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt2527338/) - 6,7 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=8Qn_spdM5Zg) | ❌ |
| Karate Dog  | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt2527338/) - 6,7 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=8Qn_spdM5Zg) | ❌ |
| Masters of The Universe  | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt2527338/) - 6,7 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=8Qn_spdM5Zg) | ❌ |
| O Rato Humano  | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt2527338/) - 6,7 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=8Qn_spdM5Zg) | ❌ |
| Robert Reborn  | [IMDB](https://www.imdb.com/title/tt2527338/) - 6,7 | [YT](https://www.youtube.com/watch?v=8Qn_spdM5Zg) | ❌ |
